27歲，有無人同我一樣？

先講事業，打緊份牛工，壓力都幾大，做左3年，最近考慮轉公司，但好怕搵唔返依家個人工。但唔走又困獸鬥，日日勾心鬥角。好煩好厭倦個工作環境。曾經遞過辭職信，但老闆有心留我，叫我好好考慮清楚. 如果係你地會點揀？

跳糟先啦 人工加 轉個新環境
幫個腦細打生打死冇用架
間公司唔係你既

千奇唔好係到講人工
會被騎劫為第二百屆吹水大會

之前同樓主一樣環境
點知跳出去
再入返黎 人工由1m加到2m

轉換下環境未嘗唔係好事

呢個真

1m
打咩工咁多？

會準備跳出去，打算轉個新環境，做其他範疇嘅嘢

人工唔講啦

1m係100萬喎師兄，加咁多？

做晒暑假作業未呀 做完就返補習社啦！

唔好咁啦，打錯字姐，包容下佢